全版都是大交合的消息，真普選的聲音不見了

五毛！！！

全城中伏？

大交合打手

123

轉移視線

可恥